比卡超真係好得意啊！！！！！

點解可以咁打耳

鬼片?